有無人係政府箍牙？

每次覆診都要等2個月
會唔會好耐先箍得完